有無巴打戒左打機?

戒左打機真係好正，多左好多時間可以培養其他興趣
而家得閒可以學下烹飪同埋結他，覺得總比浪費時間係打機度好，打得再勁都無回報~

變左鍾意睇人打機

打機都要睇回報開心放鬆下咪得

我又唔算戒左，間唔中有打一兩場FIFA，冇以前咁癲打足全日LoL⋯其餘時間用左嚟處理家事同埋學嘢

完全同意, 而家一個月可能打3-4次
唔使再因為隊友ON9 而嬲
唔使再因為對手課好多金屈機而嬲
慳返好多時間同錢
覺得以前成日打機簡直浪費時間 明明可以做到更多既野

而家做自己野，學習自己技能
再無雷隊友
自己carry自己

我係人越大越唔鐘意打機，唔知點解⋯⋯覺得好悶，但變左全日禁手機

係啦 以前打太多機 浪費哂光陰
打機害死自己